銀仔幾時過檔呀屌

仲未完呀你個故

yes

推到銀仔過檔

銀仔出來未 等緊你個故呀

銀仔

可能佢用an機

屌住黎等

銀仔，我等緊小霖同小儀呀

仲有趙敏瑤呀
撚仔快啲過來

我都等緊D故過檔

銀仔個故真係好正 好青春

嘩！仲未出完？我之前停左睇一排喇喎

就黎完都出埋先啦

推

其實出緊故既巴打肯過檔係度繼續就好
啲人追緊想睇就要過黎

等緊睇籃球小將

打幾篇都未射到一球波

撚仔作到2046

佢會唔會過檔？冇上高登完全唔知佢動向

推爆佢

搵係舊台叫佢過黎啦

佢應該唔係用ios...

佢篇籃球比賽睇到我

支持銀仔